全港最多保護衣o既正菩部門唔係衛生署同消防，係狗賊

武漢新型冠狀病毒疫情持續，全港抗疫物資不足。根據蘋果日報取得的文件顯示，政府首輪分配的抗疫物資中，警察獲發約 64 萬個口罩，是獲發口罩第二多的政府部門，食環署僅及警方一半。而警方獲發的 N95 口罩更多達 1.3 萬個，衛生署只獲發不足 300 個。同時，警方更預計 2 月至 4 月需要逾 4 萬件全身防護衣，但衛生署只需要逾 2000 件全身防護衣。

根據蘋果日報報道，取得的文件顯示政府在首輪分配抗疫物資中，衛生署獲發 130 萬個口罩，警務處則排第二，獲發約 64 萬個口罩，食環署僅及警方一半。N95口罩方面，警方獲發達 1.3 萬個，是各部門之冠，衛生署都只獲發不足 300 個。

政府各部門亦有提交預期的數量，警方則預期 2 月至 4 月需要 2 萬 6000 件保護袍（Gown）、逾4萬件全身防護衣（Protective Coverall Suit），衛生署需要 7 萬件保護袍及逾 2000 件全身防護衣.

報道指，分配口罩由政府物流署中央負責，最優先供應衛生署，如果食衛局認為有必須分配予醫管局，醫管局亦是最優先級別。其次優先是一些提供緊急服務部門、基本公共服務，特別是紀律部隊和一些前線人員。

好似未見過黑警以外嘅部門著黑警嗰款保護衣，救護衞生署都係著啲薄到透嗰隻

屌你老母死黑狗

831

7.21

警方30000人
就算有一半唔上前線
都15000人
衛生署成個編制得7000人
仲包埋牙醫嗰D唔駛做檢疫既人落去
有得咁比??

咁消防呢？救護員都唔洗用全身保護？五毛不如試下駁

救護員得三千幾人
仲少過衛生署呀
不如你試下駁?

人少就唔需要

狗黎架
學咩人著保護衣

班狗日日匿埋狗署唔做野
一做野就係又拉又打
你同我講係15000人係前線做醫療救援？
人地衛生署就算得5000人救援
接觸高危患者唔高過你班狗？

咁示威者出黎反對地方診所,係出警察定出衛生署醫生?

做乜? 示威者反對要ppg出動？都唔同nature

Show Blocked User - 賈雨村

上面隻五毛狗做mud 9

示威者出
你班狗咪出green object
仲駁呀？

咁點解成個消防部門一件全身防護衣都無？n95又得1000個？

咁咪比較1. 有幾多係用咗做防疫；2. 接觸病人數及高危程度
你覺得30000個警察而家有咩做？
有幾多成係做緊防疫工作？
前排先出通告話暫停服務，又唔洗行咇
攞咁多用咗喺邊？

起底都知係五毛
Block親都係5位數會員